睇淡既人通常得把口

又話股災又話止蝕
睇咁撚準就唔該全倉做put咪出黎9 up

輸錢輸到戇鳩？

淡友有特權㗎
可以看淡不買淡
好友就冇倉俾人屌